(BAFS) A.Kam 重有冇做？

我搵極都冇佢資料 想補

U mean A. Yeung?

有
不過唔係cs到教
Ig 成日見到佢賣廣告
但唔記得咩名

睇佢ig仲有做

Ig name: archvictorkam

佢補習ig係bafs_hkdse_tutor

幾好